如果最後有一半人合唱 願榮光歸香港 送林奠離場就好啦

如題

有無可能推到現場睇到

推

721
831

五大訴求，缺一不可